SPIN去元朗單野咁又點?

睇住現場D消息好難掩蓋果個怒火
再者如果唔平定元朗
次次遊行完都搵各區老黑搞D示威者唔大獲?
黑社會可以直接斬鳩你呀
直接人身安全
點樣唔係主線呀?

上環係暴力鎮壓，元朗係恐怖襲擊